(摧淚彈慎入) 心情低落既手足可以入黎聽聽香港人既心聲

一路聽一路喊
雖然前路難行 但尋日既佔領立法會已經將抗爭義士既心聲傳播開去
我地仍然要相信未來

sor比錯負皮仲有希望架各位手足，香港人加油啊！！